燒山點解無俾人打

其實燒山一日係網上講鳩人地d有錢佬
仲要依家開埋個咩商界十大梟雄
唔理距講嘎真定假
應該得罪咁多人
點解d有錢佬唔搵人搞距